收黃子華飛

$380 $280 都得 兩連

任何日子

收18/7
$280/$380 二連位

求黃子華任何日子兩連飛 有誠意

接受合理炒價

收黃子華門票
跪求
炒價市價收都無問題
求飛

$750@1-800@1收$380